今晚11點，你會做啲咩

我會係屋企向住西邊跳十字步

I an gonna bring the beat back